傻杰我冚你兩巴 狗閪的你痛嗎

push

邊個傻杰